7盒50個成人口罩換動物森友會

有意留tg

買數位share ac 半價唔好咩

實體版可收藏

On9

on9 冇機打會死咩

直接上amazon買真係咁難咩 實體版月尾前應該都到啦

你7盒咩罩先？
印尼果D就不了

仲要間唔中有discount 計埋運費用yen結算都係420有找

支那

買電子版有咩問題

日本口罩嘅話可以考慮

買完數位玩完再買實體收藏